【I/A/PC】夢幻模擬戰（48）一齊幫DARREN打氣

官網：

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打
新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分各大陣營(之後會出更多)：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超絕再有唔同額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
唔刷首抽就三主角+光輝玩起
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們
Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴
Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你
Q: SSR裝點拎?
A: 打40級以上龍每日獎勵有機率出
冇每日獎勵50級以上
星期一、四：火龍(除飾品咩裝都掉)
星期二、五：冰龍(掉甲)
星期三、六：雷龍(掉頭)
星期日：暗龍(掉武器、亦都係最多人刷)
星期一、二58級以上協力：武器
星期五、六58級以上協力：頭同甲

真女主白毛澤瑞達

嗲雲加油

開新post先蒲頭

BTW，我換咗陣營相，冇乜點執過

為堆填區開post打氣

跟住聽日就輸了

希望唔好燈親你

lm

終於6營14了
宜家升黑弓先
屌我無西格馬無得玩小雪梨

我兩隻都冇 咁是咪玩賓周

試下掃7次龍

7場1ssr 非每日獎出

你起碼16啦

未必得

加油 入去幫手賺下錢

啲錢多到用唔晒

same here

新手入坑，想問下刷首刷刷邊個pool 呢，係咪都係英雄召喚呢？thanks

新SER就帝國同光明2個都抽得
舊既而家UP緊既POOL唔係咁岩新手用
你抽呢個公廁POOL都無所謂
一係等星期2果個都叫抽得下

BTW隻驚我就唔建議刷抽首既

我都係
得把公廁藍月

好想玩堇 有排先5星

大家幫手留意下淘汰賽有冇人玩堇

尋日見到 好似輸左

收到，唔該

應該幾難捉到時機上去自殺 如果有愛麗絲幫手傳送就唔錯

我今日個對手

岩岩上60，但打龍/兄貴都係45止步，再上就比佢遠距離AE一下三件，我明呢隻係培育game,但下一步應該主力做咩好？ 先謝

角色/陣營俾啲圖嚟
唔同陣攻略次序都唔同

我見高端場都有唔少25，究竟係用嚟針狗，定針堇？

同埋櫻大戰果3隻

針對蘭迪

1.搵個旅團加入，打分換升級材料

2.刷兄貴，銀料個啲升滿，再諗兵種
睇你應該係主光輝
我建議練重槍+罐頭步，夠通用
利昂要練蝙蝠唔好練騎兵

3.唔好介意升SR裝，初期靠SR撐數值

3個月包抵課，至少都課個時鐘
兄貴光線要試下打邊隻，光線回合佢要行開
冰龍有固定模式，AOE/單點隔開用
逆時針打起，波波第一個入紅圈企9點，拉娜企6點

波波姐係咩

我多數用雷丁 雪梨 莉亞娜 leo + 櫻

之後啲PVE關，如果冇超絕buff，好難打得郁
所以櫻唔適合外掛用，利昂因為有騎精，有攻buff附帶氣浪所以冇問題
碎片集中俾利昂25雷丁先，到5星再諗

波波即係波贊魯，佢魔攻=1.X倍魔防，易啲坦住魔龍aoe
如果資源唔夠，可以揀龍嚟打，火龍應該係4條龍最易升上去打
光輝打雷龍易過冰龍，你試下專心研究呢兩條先

應該係暗龍最易打

但唔夠飛兵，盡晒力應該去到65就完？

雪梨 馬修 雷丁 唔得咩

得啩，首先馬修要係飛
如果＞龍25雷丁咁企，單點係咪會打25定雷丁？

影馬修唔得咩

掃咗7次0 ssr，今日可以唔使嘥時間刷

如果係影馬修
我寧願佢出白毛好過
起碼多隻人仔幫雪梨無縫超絕

準備輸了

觀戰有30紅瓜記得拎

睇未

對面保一隻劍帝，上晒兩種盾

隻劍帝仲要得5星

出手了，希望KO到劍帝

8點場難打

我睇過嘅幾場對戰，召喚流好似冇輸過

只有召喚先可以對付番召喚

又係維拉 白毛

呢場冇啦，俾人ban咗了

我係你對手見到你用呢個combo 都實ban咗先

樹大招風

下回合分勝負（應該係）

新手抽到佢咁係咪應該繼續抽光輝?

無計wo 嗯個combo咁勁

太高端，我睇唔透
死亡之觸個下好靚，勁多人讚

恭喜晒

有一場斷線當輸左 好慘

佢都冇光輝
你拎咗隻雪莉先
星期二出個池唔記得係咪精選
如果係，你拎咗雪莉再抽，出SSR就一定係露娜，咁你就齊陣有超絕

咁on9
可唔可以上訴

訓左覺 一場都冇睇過

諗住4強先睇

邊個讚？

彈幕

睇番啱啱個場支持下啦

有彈幕嫁 原來

佢打我魔女果下已經知佢輸左

參賽者睇唔到架
俾啲人吹水用
不過死觸壓制白毛，學到嘢

佢後段都仲好頑強，幾驚反cup

個個都召喚 唔想睇

魔女遊擊士 玩哂啦
唔想睇 因為模仿唔到

Darren巴打高練傳說隊

小弟咸魚仲升緊4星義妹

愈打愈少血

唔g我隻魔女比白毛打一下會唔會die

佢無魔劍肯定殺唔死我

隻隻都玩到似坦咁

都係直接打主體 普攻打唔穿萬2hp

我13500

彈幕係比觀戰者打飛機用
我都有發射過彈幕
Btw 點解拔左刀斬唔死魔女？

佢果下都無魔劍

不過有進擊

但冇兵冇超絕
細力過sss5

賭裝三件拉格

神

負皮ed

魔女物防唔是好高嘛
聽日得閒 我出隻魔女比大定白毛插下
利申我魔女4星

白毛個下乜都冇，得進擊同捉迷藏，唔會打唔瓜滿血魔女啦，平時就肯定穿
不過課長嘅附魔，我都唔敢講實

火龍出天女，終於開燈

我都差個天女頭比呀伯

基扎6星好唔好用?
好爭扎刷唔刷佢碎..
帝黑等緊D新角溝超凡, 但係基扎呢個超絕機又唔知點咁

你歐到咁，刷晒啲包佢

阿伯以後除咗幫幽助上buff，仲有咩用

佢隻召喚物其實唔差

睇唔出有改變戰局能力
不過攪屎棍印象深刻

卡回合已經係改變緊戰局
仲可以幫一堆勁角開超絕，-cd

下季咪冇得卡

係得啊伯先有得卡
死左仲有召喚物
召喚者同召喚物必須同時行
咁有兩件召喚物呢

決定咁上巔峰15人
遲下可能換走雷丁 雪梨 里昂
入蘭迪 義妹 小約
不過3隻都3星

有排都未第2季

我都執左個box 諗住咁樣

義妹 法娜呢

義妹得3星
出法娜就收走約書亞/櫻

個box都係有d問題
原來冇單體/群體強化
要再諗

奶騎 愛麗絲未係單體強化囉
愛麗絲應該用熊仔定神聖指環？

而家高端場好似冇人玩封技咁

入世界場又有人自動退出比我

熊

我用緊神聖 準備轉熊

斷左超絕就冇人強化
可能入返隻威拉 不過得4星

世界場場都對到魔女 好撚悶窄場完全搵唔到解決方法 我又唔想用魔女

威拉勁

想嚇死我嗎

打世界 個心都跳得好快 打pvp冇益身心 下季繼續招代打

唔g點解一同人競技就緊張

Thx

佢地高端場少見封主動技

我低端場

其實應該選完人有得換埋裝再上場先岩

咁要10分鐘準備

整快速裝備鍵

我仲用緊波波aoe
下季冇得卡回合，啲技會釋放番出嚟啦

時代既淚痕
波波變超絕機

啊伯開未得

外掛波波唔開超絕

冇徐錦江 好慶幸抽唔中 唔駛練個咁樣衰既人

克羅:光~明~之~環
天空射手:驅散

今晚打完協約隻揪 有冇人玩
掃蕩完冇野做好悶

光明之環要開嚟防固傷，不過佢天賦有免疫係幾麻煩
但其實驅散唔晒，仲有劍帝/小約/炸彈/櫻，大量debuff

就到時間就1打

我

s2如果入飛露娜，小雪梨，omg既話，out邊3隻好

新活動最尾個關又要一場打半粒鐘

光頭 奧瓜 櫻
露娜利昂選1

如果放棄光頭
首pick咪要pick坦？
唔慣打無坦陣

首選蘭迪/狗咪得

2坦4奶好過3坦4奶

入飛露娜要自帶超絕
你無位放奔雷未必秒到人喎

狗未超絕囉

屌
醒唔起露娜都係起源

我諗諗點執先，發現我單點唔夠力所以先想入露娜

要單點點解唔用拉娜

露娜同雪梨一樣係一去無回頭架

諗住到時可以幫埋小雪梨超絕

有蘭迪 白毛夠啦

你用2線隊我同你打

一個星期儲到36抽
(課每日石趕路)

no one 隻揪 咁我去打飛g了

大佬我打，想試下隻狗點用

add埋我

你加我
艾xxxxxx遺跡
鳩野之狂犬

我隻狗想俾人屌

ban左佢ok?

sry，打慣咗
嶋
先啱

我要練佢

原來要揀地圖

玩咁耐都未add過咩
我 魔法師m 好易記

有add你
x下楓bb

Add 埋我
海蘭 路姆西
仲易記

為咗上狗，連b/p都亂晒

隻莉法妮呃我唔到 一睇就知可以一刀死

冇得重溫
我想睇番b/p

我都係依家先知最後兩格羈絆未開

講明先 唔玩召喚流 莉亞娜同阿伯果種有用除外

得課金大佬先有本錢玩咁多召喚

原來冇得睇返

除定褲等你

最衰冇得觀戰

唔好睇我啲羞家紀錄

我隻狗都係岩岩入box
得3星

無人add me

低端玩家怕醜

隻狗搞到我唔識行棋

你冇奶仲唔ban波波

驚你打得低端多，到時輕敵

試下隻狗食aoe有冇用

封印darren淘汰賽用緊既15人可能仲有得打下

補血實補到 但冇人解debuff

正常1b莉亞娜，1p我就拎白毛
咁根本唔驚波波

我個邊見過15人空身切磋，成功下剋上
不過再上番啲裝根本地獄嚟

仲想試下冇最後，有海衛俾利昂一拳打幾多
冇水應該直接爆？

有最後唔會爆

我同你同ser 我add 你果時你已爆friend

浮空城勁d定海蘭德姆勁d

冇咁多件

我俾darren強姦
一隻都殺唔到

利昂要留最後一手先郁

同佢打 兩邊都加唔到exp 所以唔打

行完我都後悔

不過瞬身左仲有樹應該打唔入

我有加咗1點
行錯棋

原本諗住搵個位撞走你，唔知有冇用

比Darren 哥強姦

我平時都唔敢玩劍帝

你地同用lv60阿倫去挑戰70lv孤王有咩分別

時間短啲，樂趣大啲

聽日兩個新禮包 點睇?

有咩包

睇維護公告

做乜退左場

想放棄

鎮匙果個可能課

鎖

卡池唔深，我仲有好多鎖匙

原來禮包已經有得買

我得返100條
仲有幾個人要開第4第5格

0條

有冇人黑過我 開15個300點箱全sr

賭極都未有第2把近戰弓

冰鋒戰甲有冇用
點解大陸有人推話比櫻用

比二哈用

同你地打，成日都ban 鳩我二哈

pick左古巨基仲比你pick2哈咩

見到班支那仔癲瘋s2開季
無劍帝空軌既人屌哂鬼
慘被無腦sm
實係當時無抽而後悔又或者遲左入坑既人黎啦

無左卡回合 劍帝無腦玩

仲有就係精通石個個都all in劍帝
同埋好少人會精左比奶先，而家啲劍帝第1下體操隨時秒奶

露娜有新skin

大圖同泳裝各有千秋，但係隻Q版人仔好正企係琴鍵上面

有冇人試過課錯左ACC, D石仲有冇得救?

滿練劍帝打低練度奶就有可能秒

未試過
如果未用既
試下問客服有無得幫你轉番

呢個客服? 乜制都禁唔到

game入面有

直接fb pm佢試下

已回報, 唔該晒, 但呢個CASE 成功既機會係咪好低

應該得
btw見到巴哈有個同路人係咪巴打你黎

係

課左5000點想抽到露娜盡量上6星

露娜刷算啦 唔好哂點

agger
露娜無抽到上六星既必要
除非巴打你係課長

成功申請, 官方會幫我將錯既點數轉番落岩既帳號度

黎緊隻25女有冇必要抽到5~6星?
玩左半年左右, 而家抽番黎得3星既角色好似開始滿足唔到自己既胃口....

全部角要上場都要5-6星嫁啦

25女未知pvp咩威力
但pve應該同25一樣既
呢隻野就可以抽爆既
就算射歪中omg都好
起碼係pvp神角

其實我而家冇乜方向升邊隻好, 神殿同龍都畢左業, 玩開光輝, 雪莉仲有冇必要刷到上6星? 雪莉而家得4星4X碎

尤利亞到時會用黎替義妹

雪梨有愛既話
可以繼續比資源佢既

我反而覺得義妹功能性好似比性劍女好
雖然佢招大技幾勁
但始終短手短腳係癲瘋比較難發揮

戰力中規中矩,我而家係咪一路刷坦騎刷到上6星? 同埋升義妹上5星?

邊隻叫25女

尤利亞，花名女25，油膩鴨
btw蘭迪6星，義妹5星sure，有心機既話義妹上6都值得

個名幾盞鬼

支那人改名有一手

btw見到巴打d角
應該係主力pve既玩家
竟然會櫻上左5星
係咪抽到去5星

ＰＶＥ畢業就要升ＰＶＰ，即係白毛
升咗唔會後悔

我鳩抽都唔小心抽到櫻5星啦

我呢d出到就收手
唔會屙煙

3星就停 有排都上唔到場 仲有n隻等住刷碎

因為都無諗住用櫻上場
隻四星櫻手感麻麻地
係打合戰可以無雙殺人

櫻花得愛麗絲我會上場

聯動既sr全部都有上場
性價真係最高

但之後幽遊送既桑原可能係唯一一隻唔會升佢既聯動sr角

係抽到5星, 隻櫻打PVP 都恰到下D低層既人

上左5星, 兵用狂熱者都有D力水

其實愛麗絲既功用係點? 有睇過巴打你用黎打顛峰, 都係靠招傳送?

尾2回合扔劍帝／櫻呢d上去，對面冇辦法秒就等俾你炸

話時話巴打想谷爆露娜係咪為左之後世界boss
聽講佢係mvp黎

BTW GOOGLE左,條女好撚正WO

個skin仲正
呢條女值得抽黎丁

係, 我聖天馬都準備好晒, 10LV左

睇你想點啦
我既話寧願抽下一個pool
除非你期期都課幾pack

弓轉左飛，帶緊聖天馬
傷害真係拍得住利昂
把白嫖比弓馬修用

我拎番把詛咒槍先再練...之前賣哂

你抽咪有囉
予取予攜邊個阻到你

冇卡回合，唔係好諗到點剋劍帝
下季肯定更難打
一係俾劍帝sm，一係俾白毛sm
兩隻都冇解決方法

唯有唔打

大家一齊谷劍帝

目前比較好既辦法
1.奧瓜封再動
2.波波暈
以上2種都要ban義妹同莉亞娜防福音
3.衝高奶血量，帶群體魔抗
但群體魔抗唔多奶有，仲要浪費2cost

數漏左
4.首pick狗

Pick狗照打

睇嚟利昂撞走唔係好選擇

btw,要魔抗做咩？

咁點解唔直接ban劍帝

利昂而家係超絕機黎
地形影響太大
魔抗有防暈，劍帝最仆街係招直線會暈人

下季又omg，又白毛，又小雪梨，又劍帝ban得幾多隻

要帶精騎+撞，咁梗係唔帶超絕
不過秒殺紅馬劍帝，危險性仍然喺度

9up
櫻轉騎兵拎曬衣桿，可以先手反擊，除咗劍帝，另外3隻做唔到1擊必殺

咁唯有唔玩 平衡度咁差

櫻唔夠力水 仲用減攻

所以係9up
不過佢先手削弱，話唔定有用

我團長幫手諗idea
可以用魔女幫劍帝加治療debuff 等佢出完一招就自爆

我想試約書亞絕影傷害
有冇人得閒 將你常用既人排成一列比我插

又要搵位上魔女

最佳方法係鬥谷劍帝

下星期出時裝禮包

廣播體操 好正

有skin都冇用，上唔到場

其實唔廢

打旅團咪上下場囉

等我6星左整佢出場玩下

固傷關好爽快

真係一定要玩飛露娜?升天馬定獅鷲

天馬標配黎

極限輸出就
橡樹 突擊 獅鷲

我記得陸版有人話打唔知邊隻boss用獅好d

都係升天馬算 d彩料同其他咁易撞 而我天馬一早升左7lv

超時空又中神性指環...
呢隻加埋屠龍=40件

打團戰好勁

我自己露娜魔防371，綠字266
加埋637
入場魔防=637
我自著咒槍+暮色套+面紗
入場加乘就係 637*(1+0.8+0.8+0.8+0.2)=637*(1.44)=917.28=918
其中0.2係天賦
開埋超絕就係637*(1.74) = 1108.38 = 1109
開風纏1109 * 1.5 = 1663.5 = 1664
主動攻擊嘅魔防 = 637*(1.74+0.15) = 637*(1.89)=1203.93 = 1204
攻擊 = 1204 * 1.5 = 1806
計過用咒槍同唔用咒槍攻擊相差 = 1806-1664 = 142點

如果想用世界樹，無視15%防，則 X * 0.15 > 140
X 為934
當對面防 > 934，世界樹效益就有用過咒槍
遇著狗果啲低物防坦係蝕到仆街，遇著高防坦又可能係去到800~900
所以世界樹可以無視，但如果有世界Boss 物防過900 又可以考慮用返

另一把武就係惡魔之吻，戰後追傷一倍，即係犠牲140點攻擊力，攻多一下固傷1664。

無左142攻即係少左幾多傷害???

根據傷害計算式，每段傷害為
[(战前攻击+战斗攻击修正)*克制修正-(战前防御+战斗防御修正)*地形补正]/2*伤害修正*技能修正*暴击修正*近战惩罚

假設克制修正為1，伤害修正為1.7，近战惩罚為1
所以相差左142/2*1.7
無暴擊時
每段傷害差為142/2*1.7= 121
20段就係2420
就算平A，伤害修正為1.2
每段傷害差為142/2*1.2 = 86
20段就係1720
都大過1664嘅戰後追傷

完全睇唔明NGA 點解話惡魔之吻係露娜嘅BIS =.=

又冇霸同章
就黎棄 課咁多都要有裝備唔齊 最唔爽係0課反而有一係就打時空個個有 一係就難出到冇人有

可以掃海怪 真係慳好多時間

我自問都算中課 都一樣好多野冇
武器: 奇蹟 嗜血 屠龍
頭: 王者 吸血鬼
飾: 霸者 女神之淚 徽章

就算有既都係得一件
拉格 範圍劍 近戰弓 最後服

最後悔都係空軌個陣抽得太少裝備

入場加乘就係 637*(1+0.08+0.08+0.08+0.2)=637*(1.44)=917.28=918

＋0.8成80%啊

個章真係影響好檸大

個章會比邊幾個用？

果期抽裝抽左800抽

所有奶，所有防/魔防轉攻，所有防坦

露娜終於5星了

邊幾個優先？

雷丁 波波 露娜 狗 魔女 皇帝

魔女自己用就唔會扣血
蘭迪一係覇者 一係章
奶用就防小約/ 魔女，又有神聖指環個效果
又防波波
屈哂機

我唔想答 因為我冇

我都無，上次抽中血盟已經勁開心
無女神之淚

我連玫瑰都冇

狗同皇帝用黎有用？
皇帝唔係加攻好啲咩？用緊聖誕襪
狗會唔會用其他飾物好啲？好少見人用章

我已經冇數呢樣

睇上面咁好興致問邊個用章就知佢大把章

下?

用襪應該比白毛秒

狗用章 大把人wor

有d人冇章咪冇用囉
個個都用血盟 唔通個個都想用血盟咩

有d人冇章咪冇用囉
個個都用血盟 唔通個個都想用血盟咩[/quote]

狗我寧願用神行 多過血盟

最怕用章都比白毛秒

我玩荊棘 多血反死人易d 唔夠人勁要搏運氣

成日覺得狗咁多血，一兩下固傷好少事，所以問下
我未升狗，冇錢冇料冇石升

我隻狗附魔30%魔防
附左200張 得一件裝有防+血

露娜超絕 紅石頭 死神的呼吸 暗黑衛隊

我覺得附雙防冇乜用 佢個白值本身低到呢...都係主生命 有埋防當然好 冇都冇所謂

咐咩？

紅石隨機簡人
暗黑衛隊冇人用

真係得返露娜同死神呢一兩下

大家隻法娜會唔會三線精通晒？

有石多咪精

求呢個表full version

去到5點先得閒開驚
又蝕左兩個包

一個前版本黎 唔g有冇update

街場協力打得好慘烈 死剩我兩隻同埋一隻殘血利昂...

之後開65協力
街場應該仲慘
到時世頻一定好多互屌

我今日奶騎 利昂中線，竟然第一Turn 就KO左光頭

威

(霧風bb輕鬆秒)

真十字架呢啲垃圾可唔可以消失

白毛張圖畫到額頭好高個樣弱智咁
不過有腳J

人仔啲頭髮似觸手
仲要冇咗腳掌

你睇得太多觸手h漫

我心諗，邊忽似觸手
然後睇完呢個comment

觸手好噁心
雖然同魔劍同化之後生出觸手好合理
不過我搵過，唔多角色成條黐落去
仲要黐得咁肉酸，呢個skin係第一個

俾個例子，安娜都冇黐得咁肉酸

之前話1周年白毛skin有樣睇未？
音樂會揭牌就出，好想拎個skin返嚟

越睇越7
人仔唔係冇腳，係着咗沙灘拖

想問愛麗絲雙通後揀左定右？

光武血智都好似高過另一邊
不過光武冇skin唔會用

好多錯

明明張圖咁靚，點解隻人仔整得咁柒 啲頭髮一舊舊想點，即係迫人抽哲學啫

光武魔女行4格

痴撚線
我係團入面講笑話藏馬係女
有條女好認真話係男 我再講笑問 你唔好亂講 有冇偷竊過佢弟弟先
佢就退左團 我就比人指責
心諗一句搞到我心情都唔靚

你又係on9既

9up都唔比 不如唔好上網啦 玩左咁多年online game第一次遇到呢d好似聖女咁既人

唔望樣，張圖先算ok

玩膠玩出喎

禍?佢唔岩聽咪叫我走囉 個團成個死城咁 9up活絡下氣氛咋

我另一隻game既群 有女仔都成日貼av都冇出過事

重點係唔好笑

台仔好多認真撚

貼啲上嚟睇下出唔出事

早知直接同佢講含啦八婆
反正係咪都咁大反應

正評我俾
不過公道啲講，妖孤本身好似冇講性別
只係佢今轉投胎係男
而佢好鍾意佢老母，先keep住呢個身份，然後老母病咗，先同飛景同隻垃圾鬼搵番爛鬼鏡

唔知有冇記錯

邊有咁得閒上載比你睇

講真 富奸漫畫成日都有男女難分既人 我覺得我冇講錯一日睇唔到佢條j都確認唔到男女

咩偷竊？

偷窺 選錯字

藏馬聲優係女人添啦

大把女配男

Ic

睇過古拿比加初頭係想畫女
但出咗嚟最後變咗中性男
藏馬應該一9樣

蟻篇隻彼特畫到有
但設定上都係男
好多H漫炒晒車

唔算炒車 h漫好鍾意性別轉換題材 你睇下三國無慘

到最後我都退左group

活動角除左條龍都抽齊係咪可以等下次活動再all in

Sorry回錯post

冇玩，不割席，支持你

性轉仲嘔心，接受唔到

三國無慘幾好睇

無慘系列好似有H game原型？

而家可以欺凌sss5

藏馬招技改到無得疊
睇黎抽幽助叫超絕算

小心中讀心術 抽到藏馬5星先出幽助

都無所謂
就算要用藏馬都要六星先出到
cd實左太耐

100抽 尤利亞
100抽 奧米加
100抽 西格馬
100抽 幽助
100抽 飛影
保底唔歪都 500抽dllm

抽爆奧米加算
幽遊無咩興趣 除非好勁

準備好打起源大佬未？
王子代打都俾佢KO

睇完佢果場咪識打

同埋佢果場勁黑

咁我ALL IN落你到賺番D水腳先

好樂觀喎每100抽都有new
我差唔多次次都抽到其中一隻5星先追到另一隻

我本身仲諗住16強要同彈彈堂打
點知佢輸左

不過入到4強都要打顏色 即係武少

最少留400抽俾幽遊
小雪莉唔抽喇，omega仲諗緊，唔知有冇佢上場嘅機會

肯定抽奧米加啦

梗係抽omega3唔抽幽

就黎又哲學 都唔知有冇晶抽omega 所以課緊每日趕路儲

藏馬魔界植物同變身幾cd?
有冇人知？

6回合

有大佬諗到玩法未

咁耐點玩pvp

變緊身都CD緊
變身3回合後變返原型3CD
即係有3回合虛弱期
佢地4隻聯動(唔計桑原)就係打3回合超爆發
亂咁變身會好大獲

有冇人谷緊劍帝上6星

咁單獨一隻玩唔玩得起
淨係想要隻超絕機

上左5星停..
小課太多野要刷盡量5星D要用既角先好過

你都小課 咁我咪輕課

我係盡量入手要既3星刷碎片架咋
你識我咩

暫時睇人云幽助既玩法係
變身+1移, +1部隊射程
死隊友(召喚物都計)+1移, +1部隊射程
所以最高有5移動力4部隊射程
即係變身果TURN賣隊友, 之後就白嫖秒人
加上佢2樣野傷害+得多, 仲帶到食人魔, 狂熱者, 死騎呢類高傷兵種
PVP應該好犀利
PVE就續戰力嚴重不足

谷完

...............你就一早all 6星啦

想pvp解放約仔
整個時空陣

(不過好易比人ban哂)

我呢啲月包小薯，唔係話換就換

幽遊係抽嚟儲，未必拎得出去打啦

我係強度廚

變身後強到爆，咁點解唔抽？

。。。。。。。。師兄有潛質做鳩官

得返30000石
抽完omega都冇石抽幽遊

我都係
本身無愛
如果唔勁 真係唔會抽 抽都最多抽隻3星就算

課長

「得番」3萬石

係hunter我就抽
幽遊果陣我好細個 冇情意結

一百步笑五十步

師兄邊年？我88
幽遊套動畫都係大個睇番
細個喺超任玩過隻game，覺得藏馬同飛影好撚型棍

想問問我如果有以下角色, 夠唔夠隊時空黎玩?
小艾, 小約, 玲, 櫻, 神畸 SR果幾隻都齊
下次白書有無話追邊隻好
我諗個方向都係玩範圍技 我玩開戰略, 用開SR果隻公子都幾勁揪下

pvp
時空隊諗唔到點砌，幽助超絕同小約超絕一個天一個地

D人感覺上唔係咁夾咁 應該係我唔識用

89

儲到65抽
但諗起有哲學係中間 即係得番20抽仲有幾耐omega

唔抽哲學咪得

唔關你事
聯動角色啲陣營9唔搭8
冇小約真係串唔起啲人

唔係白毛skin咩
好難唔抽我願用以前所有哲學skin換白毛skin

我覺得可以出多d劇情關
最好就唔係太易有少少難度
雖然點出都有人抄功課...

一直想玩時空 有咩唔夾
比人bam哂就真既

遲下有白書新超絕但會玩法唔同哂

無劍帝其實係咪暫時都唔洗諗玩時空?

連幽遊飛影同戶愚呂都仲唔知咩陣營 唔駛太早問
pvp都冇乜可能可以玩哂一個陣營 要考慮既係時空之餘仲夾到咩 例如帝國 櫻花全帝國 劍帝樂手又帝國 幽助條撚樣柒在3個陣營有2個冇乜常用角夾到 主角?eat shit了 超凡就逼住玩徐錦江

btw 冇劍帝就唔係時唔時空既問題了

我估飛影同戶愚呂都有黑暗戶口
咁隨時可以時空黑暗crossover
反正波波白毛魔女99%係15人名單

飛影流星，戶愚呂暗黑走唔甩
傳說超凡唔夠人，再分入呢兩個

有咩唔夾你舉晒出嚟
如果全擺時空
小約超絕aoe，幽助單點
首先呢兩隻要中晒
用咩人上陣又分咗兩批
舊人得玲單點，新人得藏馬aoe

我睇大陸話nerf咗藏馬
知唔知改咗咩？

黑龍波都係好似係aoe
其實大部份時空都係aoe
唔理 總之ALL in合作
以家我玩開戰略pve夠打都唔駛點抽 主要抽合作儲閃卡
諗返櫻花 抽左400下先中哂兩隻 好奢侈

仲有要諗練咩兵都頭痛
狂熱者可以俾櫻同幽助用
幽助增傷ok多，又作用到小兵
要睇埋飛影有咩兵同小約可以share

冇阿伯好難搵祭品俾幽助
定係帶咗超絕唔使帶變身？

咁根本唔會15人玩同一陣營
有冇人會唔擺波波 白毛 魔女 劍帝 莉亞娜 狗狗先
超絕buff後面既內容我反而覺得冇所謂 反正都用開皇帝波波呢兩條垃圾超絕友

拎隻樂手衝出去aoe後死畫佢 順便封對家劍帝再動幽助我諗我唔抽了 陣營太唔岩我d人 我寧願出哂法娜女王玩群體強化

上面位巴就好似想擺晒時空
波波超絕就真係垃圾，所以我寧願拎兩招aoe，是但一招中時鐘都

約仔帶超絕其實都好浪費 多招絕影係戰術上多好多選擇 所以我想為左佢上返露娜 或者行群體強化流

奧瓜封再動地位提升
不過omega喺後面流緊口水

我見人有時拎嚟開俾劍帝
劍帝>>>>>all
絕影幾好用都冇用

邊個咁勁 放哂兩隻比人pick我都想兩隻一齊上

到真正b/p個時就會緊張，唔記得小約有超絕
你有經驗好清楚吖

魔界植物個DOT唔疊得

我95，完全無掂過夢戰/幽遊
諗住pass 幽遊

約書亞超絕加20% aoe傷，唔止佢自己有用
劍帝、奧利維爾、艾絲、堇、科洛絲、櫻、玲，全部都有用，時空根本就係AOE隊嚟
當然帶唔帶超係到時睇你出到幾多時空隊員

如果用約書亞超，通常都係超絕＋絕影
絕影0.35倍6格2CD消2buff，其實好用過幻影奇襲好多

我係老屎忽 幽遊一定抽
暫時睇落3星就算數

一招秒法師

之前提過既精煉新副本馬修職業重置都已經出左
但人物等級上限好似無左下文
係咪已經無左

搞掂世界boss點fix先再算啦

角色等級上限提升
個個三圍都自動提升
都叫做另一個減負既方法黎

聽日就要打16強

加油💪🏻

聽晚唔得閒睇,撐到星期日OK ?

聽晚就輸了

友誼波點同真軍

友誼波隨便啦，唔放上心

好無聊 冇野做

想問下用隻狗來打遲d的世界boss應該點練法？？

落街做下運動

叫肥宅做運動

係咪左邊單線？

直接練哂佢唔駛煩
唔係練得特別多角唔會缺石下嘛

吓，我得番一粒
轉職石永遠都唔會夠用架喎

選手唔可以投注....

已all in 6張, 其他太熱冇肉食

你咪傻啦
雖然喺隻game打假波冇任何價值

我買其他組都唔得

你都練哂狗啦

all in +1

陸服熱得濟，賠番嚟係原價

小艾斯勁定好難玩勁?

我用左幾個分身幾十張推落你對家, 托起左佢, 你唔好輸

奶騎/愛麗絲/黑肉人妻
呢到都要6粒啦

一齊幫DARREN打氣OK?

我差十幾粒添 但我講緊話未練狗果個嘛

我冇話投佢地 想問下邊個勁姐
同埋點解我我得一張

要買

我都搵咗好耐，得投票個版有得買

唔想玩狗咪問
其實都冇路好揀，超絕手正路得一個下場

對面啲票都旗鼓相當，我睇唔透

仲諗緊點解對面果個多我咁多

中咗兩對八字奶
但我要玩烏弓黑肉
騎兵營核心攻又未練，係咪逼我練石像鬼？

咁多石定歐洲人?

石多
冇石開白毛skin喇

唔好輕敵

shit 被追過了, 你唔好咁熱啦屌

佢都控制唔到

大家係各自既世頻一齊宣傳darren個對家 話必勝

我呢場咁易買都咁少人買

你唔好失手輸左, 有排鞭

唔出奇

鮮花禮帽係咪得八字奶岩用?

啲人唔諗賠率，真係用晒嚟投票
小艾斯同這個遊戲真難玩拋離到傻

咪係
見多票就買 一陣輸左就好笑

贏左都冇錢分

[不懂就問]
鮮花禮帽同冰鋒戰甲 有乜用

拔刀白毛點睇
btw，我唔知骨弓再生同禮帽會唔會一齊發動

帽 小雪莉
甲 蘭芳特

兩隻都冇玩 丟得

飛影出完招都會反噬
可能都啱戴帽

已經all in darren巴

落注嬴左D獎勵會係咩?

按賠率分錢

又夠一set大心料
法娜定4奶其中1奶先

睇完巴哈d所謂分析好想笑

奶，唔使諗

海蘭大佬

大佬係game入面叫咩名？

已經all in darren

原來有得比錢買

睇post名

奶有咁重要咩

奶有咁重再咩

咁最後分析出邊個贏

唔夠血邊頂到劍帝1野

幾時s2 到果陣都夠料整多2奶大心出黎

開波

16強原來打BO3，有排睇

睇到好緊張

差幾皮wor

全力G持darren巴

好勁

屌奶星 練度碾壓 對面連利昂都5星
仲要唔ban約仔

16強有個隻小約好勁，但唔記得邊個

原來冇得休息連打

重唔ban騎坦，佢跟本打唔入

人地隻里昂撞埋去自爆

利昂唔走格仔根本垃圾

出雙補都唔ban義妹

仲要雙補係法職 弱智都打到16強

法職有咩問題？

佢隻奶騎用黎打人 聖職冇力

一見到對面雙補我就係彈幕打pick義妹

贏左幾錢？大家

扣本淨袋70萬左右

得darren果場打完

咁僧侶咪一樣
但原來佢當攻手咁打

+1

朋友都係呢個數

一張卷幾錢我都唔記得

加油入四強

艾斯果場兩邊都唔用坦

小艾斯要輸一局 柒

大公係咁破邪都幾煩奇蹟杖 玫瑰

老外贏既話 買佢個d會發大財

今場準備又黎係咁aoe到完場

對手勁啫

老外點解唔雙坦坦到12回

隻威拉得兩招技

讓賽

拿 咁有d錯係唔駛犯 雖然我都係實戰弱智型

全部買哂冷門
唔知會輸幾多

屌 打假波

個老外係咪比小艾斯人身威脅呀

老外不嬲鳩鳩地

唔打假波逐你出團打假波幫你課十萬

老外廢課

隻狗上前打人都唔知做乜 除非佢唔知野獸震撼點用

應援左老外既應該要大叫回水

咁睇法 小艾斯冇想像中勁 支持darren奪冠

受害者

無得買自己

你下場應該好多人投

買左2張朱雀 血本無歸
波波時鐘連續3下黑洞

變左運氣模擬戰? 一輕風二時鐘

想問下應援卷係點樣賠法?

應該係零和遊戲?拎對面應援既錢再均分自己果邊既人數

我用官方送個張卷買中左
收到15萬7千多
咁如果我張卷係用自己金買,
咁即係我嬴得7千多???

你買邊個

我唔記得個名
浮空城的,好鬼多人買的

浮空城 vs 浮空城 個場

咁一定少錢啦 應該同我講既一樣

wa...用15萬嬴7千
嬴粒糖輸間廠

協力遇高手

可能洗分上去呢

又準備7場暗龍
咁快又一個禮拜

7場0ssr yeah

我今日好多票 押我無錢賺
要贏錢押uae比較有機會贏錢

所以我冇買 淨係用送果張押

反正啲錢冇用

你過埋四強對武少
應該又有肉食了

武少自己打就有肉食

有黑幕

聽我d團友講尋日睇3毛打係幾好